alive4fashion bei facebook http://on.fb.me/sBowU9

Hi ihr Sen,
ersteinmal wnsche ich euch ein frohes neues Jahr :)
Heute habe ich ein Tutorial zu meinen Punktengeln erstellt, da ich schon einige Anfragen dazu bekommen habe.
Also, viel Spa damit.

Als Lacke habe ich verwand:
weier Lack, essie 'blanc'
flieder Lack, essie 'lilacism 705'
apricot Lack, essie 'tart deco 709'

Fr mehr Informationen geht auf alive4fashion.com (http://a4f.cc)

This Video is not sponsored.

music by:
darkroom
'down the lighted path'
(ft. Klaus_Neumaier)